咩機成日自賣自誇

係八達通真值機呀!

唔明